係咪咁多港豬去澳門呀

屌 見到班班船都爆就好撚燥
有無咁鍾意去澳門呀

你點知的？

姐係你都有去

我係返工呀

企係到見住d港豬個個笑容滿面就好撚sad

屌你 重要加航班

樓主睇到班班的話都唔似係去澳門啦
不過真係有 啱啱喺story先見到有fd去